# WARNING!
Этот модуль устарел. Вместо него используется `pytorch_retinaface_infer`([ссылка](https://gitlab.com/group_19200719/pytorch_retinaface_infer)).

# Описание

Python-package содержит необходимые классы и функции для инференса модели:
* детектирует лица людей на фото с помощью mediapipe
* передает найденные лица модели классификации эмоций человека